好多人話818有鬼，點算？

先旨聲明：極不同意主動捉鬼
近日極多人流傳又fucking刀手，又武警，又解放軍咁嚟造鬼
首先大家一定要認清一個事實，近日啲狗嘅鬼見左光，而且成為把柄，所以估計短期內啲鬼都唔會再係啲狗做，應該都係中央派落嚟
咁點算呢？
大家記得咪主動捉鬼
但係，假如你聽到隔離嗰個講普通話，或者唔鹹唔淡嘅廣東話
咁就簡單，只要打開你個手機，影撚住佢，然後叫佢講「平反六四」「維尼習帝」「支持新疆獨立」等大陸口號
如果佢唔肯講，咁都有99%係鬼啦
可以大聲叫定記者
記住，咪亂咁除人哋啲口罩，萬一係手足就捉蟲啦
仲有，有記者嘅話就咪打佢哋，攞光環，不過如果冇記者喎，就就乜都得啦
唔係話唔俾你衝，不過衝嘅就一定要係手足
光復香港
時代革命

自推十下

9

8

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

7

憑直覺行事

鬼好明顯

6

啱，最緊要咪主動捉鬼，前線啲手足做野好講信任

冇記者都唔好打阿 小心附近有藍絲錄片 個人認為拍片多謝佢支持香港反送中 支持新疆獨立台灣獨立再po上網已經夠

都啱嘅，不過侮辱下佢哋就一定少不了

最緊要綁起佢

咁呢個又可能易左啲喎😂同埋香港都有好多路痴

5

konglish：light fu hong kong, time generation revolution.

4

3

重點係迫佢講野姐， 連邊到黎都答唔出/ 普通話, 大家知咩料啦

都啱，口音好重要
最緊要咪亂除人囗罩

2

朝早出咗幾個post問殺人割唔割
今晚一大班吹風話有人會搞事

自己思考下兩者關係

1

認鬼不捉鬼
事事小心 出入平安

有道理
雖然樓主p牌
幫推

殺人架話咪推落啲狗嘅臥底度囉囉

拎支marker 筆，幫每個人係當眼處(如手前臂）寫上光復香港/8964 等等既字眼
抗拒唔寫或睇到無寫既人就小心d
Or
大叫英文口號，講唔到發唔到音就有可疑
Or
有可疑就問佢係咪何君堯派黎，相信從佢回答既反應就知道

諗無可諗⋯希望大家諗到比我更好既方法

人多就唔驚

香港人咁撚膽點會殺呀，個麻包袋到呢家都未買到，我相信香港人左膠力唔細，到時應該成班人會保護佢
利申:和理飛

啱
重複
千祈咪主動捉鬼
主線講信任
更加咪阻住勇武做野
相信前線

自己左膠唔緊要，最緊要咪撚阻啲勇武
上次喺北角，見到啲左膠求啲勇武唔好追，最後真係就嚟激撚死

「光復香港」應該難唔到佢地？
天滅中共會唔會好啲

thx

一定要和平理性非暴力, 不要煽動他人, 又不要被他人煽動
做好自己, 做好高質香港人, 每個人都係甘地.和平主義者
共同迎接聯合國出手.

只要人夠多，就唔會怕鬼

啱，圍鳩佢

連機場公安+環時記者單野咁明顯係局都輸咁多PR啦，你唔好痴線以為d報導會話係臥底做囉

都得，寫繁體字既野又得，集思廣益

唔好意思，唔該幫手試下呢個idea點樣？

大陸人對反攻大陸的建議

推呢個

咁你有乜建議

其實我覺得你個建議係連儂牆搞好啲

無問題，各有各做

其實我地只可以賴係鬼做，唔通推個手足出嚟咩
如果真係發生左，唯有加強文宣
無論如何，核爆都唔割！

其實好多手足都將大陸人同中共嘅臥底溝亂左，其實之前BBC都有報道過，係真係有大陸人或者留學生，特登支持我哋，出嚟遊行，佢哋包到實晒，如果我哋要特登咁樣揭穿佢哋，佢哋返去真係慘過死全家。

不過中共嘅臥底同佢哋嘅唯一分別就係，啲臥底唔可以講一啲侮辱中國嘅說話，因為中共知道佢哋派左邊個出去，可以秋後算帳。

所以，簡體字，口音呢啲，都只可以作為參考，最重要係睇下佢哋肯唔肯講「天滅中共」「平反六四」

北角同荃灣單野真係激撚死，但如果發現鬼同果兩單野又唔同，始終人地未開波先，點都好冷靜處理，爭取到5大訴求先係對犧牲左嘅手足最好既安慰，唔好信咩唸下之前比人打既手足呢D鬼話

輕輕一推

平反六四

我明， 我嘅意思係唔好阻勇武沖，唔係唔好阻佢哋打啲臥底

天滅中共共

推

拍片叫佢哋講「平反六四」「維尼習帝」「支持新疆獨立」等大陸口號係絕佳方法，推到全部手足都識得咁做

記得和理非～

認同，用繁體字大大隻寫係手臂，手掌等當眼位，同埋可以即場考佢地寫繁體字，或者關於反送中/香港事務嘅問題，甚至叫佢地講64發生咩事，支唔支持平反六四等，問得愈多愈好，佢地更易露出破綻，重點係要拍埋片啦 大家一齊繼續諗

多謝各位幫推，各位手足幾住智取班鬼

謙卑行事 大膽行動

捉到就得 有證據 做文宣 唔好打

咁唔打，和理非都有好多野玩嘅，倒水、掟雞蛋....

高汁片轉發
818見

大陸人大陸記者拍野咪比佢拍囉
記得印定d唔可以起大陸登報的標語
e.g. 京A88519, 我們支持香港警察我們今天可以上街了， 平反武漢武力震壓，等

警察混入黎發現左，唔洗打，反而要歡呼佢肯一齊黎光復香港，時代革命。
如果有人真係打人想殺人，呢d咁過分違反人權嘅野，咁緊係一齊㩒住佢啦。
We are against the system, not any individual.

因果由國，容港治己，
光復香港，時代革命

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

817宋皇臺
818維園

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

推啊，多啲手足要知啊

「平反六四」「維尼習帝」「支持新疆獨立」

好賤
但必須